[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3057）

快撚到

點解可以貼咁快

on9橫濱

又有暴徒

橫濱入未

好想畀佢踩我巨龍

金仔開始打假了

靜撚到 入下波好唔好

16射都唔入

橫bin絕殺ok?

FC橫濱絕殺

又報假，個名又黑心
輸到跳樓？

Bin 12m

0-0 FC橫濱
夠膽12M就 MISS
屌你老母

屌定你先

12m

12碼

goalllll

VAR

琉球 入番一球先啦

上盤日

0-1 !!!!

買左幾多

老金大波未

絕殺了

入錢算la 利申 入緊

日假邊有var

山口組降班了

琉球快cup!!!

9點skip算 琴日d半一食撚晒屎

玩緊雙跳??
客客主主客客
屌

又絕殺

無錢啦 all in 左

琉球追和先

琉球追和 不敗之場

日乙無主場之利 作客隊隊都勁過主場

上盤5連

琉球反cup派300

ok

Ok

追和未呀傻西琉球

lm

買中國了

追和先啦好嗎

金仔要輸了

比你開2：1

炸完細波01完場

你係咪反gel

琉球馬會就主勝，球探就和

Me

和波ok?

Cls日乙都有上盤日

場波踢6分鐘

麼蛇9點睇好邊隊？

還我血汁錢！

琉球上場俾人cup完今場又輸

琉球

唔貪心 追和ok了

好彩冇買1800 1830堆西波

未開過和波 金仔要被追和了

琉球追和啦屌

似0-2

fc 0：1完得唔得

未睇

下場

絕殺

11

山口勁到

1:1!!

REAL!

18:00 90+ 山口雷法 1-1 FC橫濱
屌

屌

真係1-1呀

1:1

橫檳笑撚4人

屌你老母假希望

炸啦屌

屌 奇蹟！

入完就完場

sor 講緊1830個場

屌你 以為琉球

On9

日乙真係比狗賭

又唔見廢雀咁正

假到

定d黎 結局一樣

屌 點解唔係琉球1-1

果然日本波唔係比人賭的

不了

派我

橫濱我屌你

365 好似有先知咁
橫濱入左波之後, 封到完場

琉球不離不棄支持區

asw開紅燈

好彩有12M
唔係半格都無埋

最後一注都針埋

爽，雷法好波

琉球1比1未呀

山口好波

咩12M呀
直接罰球射入
封盤唔係因為個罰球, 一早已經封左好耐

等你！ 個兩百而家上到幾多？

呢個爐正
隊隊都有人踢假 我屌你老母
出形山神盤✅
長期成功丸盤❌
長期成功丸首球❌
FC歧阜盤❌
京都不死鳥盤❌
町田澤維亞盤❌
FC橫濱盤
FC橫濱首球
FC琉球盤

Dllm橫鞭

上盤呀屌你個ON9

最後一分鐘 又要針

睇黎琉球凍過水

硫球快和 大家收錢開心

黑社會上場贏水戶 反哂底啦

屌11

橫濱好on9

同曬路 我仲有條絕命4x5凖備全對家

又唔見琉球追和

Gchi

18:30 69 FC琉球 1-1 金澤聯隊
今日連輸4場
屌

FC橫濱諗住輸半變收晒又輸返半

真

咪同你差唔多

琉球反cup

Now

頂撚住呀琉球

琉球好波

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1-1

金澤

琉球我愛你

睇錯野姐 人地勁中開

Link?

琉球加油呀

謝彪

留定名了

硫球頂住 大家一齊收錢

頂住就得了

受讓盤王

頭先留遲左名

冇越? 不過買左琉球理得佢

Bb你好叻

出下水先

邊條仆街話上盤日

yy

同曬路 準備反底

不敗主場
仲買客個d

yy有邊次係買下盤？

全格埋一世球迷

越晒位。。。

琉球試下俾人入返

#752Twice_Sana • 1h
地獄主場屌 真係有傻仔信cls

gel曬頭

多謝佢幫手gel

差d 2-1...

未完場 完場再睇下bin唔bin到
頂坐呀琉球

叫咗咁耐先和到
琉球一係頂實一係cup

紅格對決

Lm

金澤上呀

真心屌一聲
咁樣94:25比人絕殺
補4分鍾

整多粒全格點睇

都話我係買琉球屌 成班柒頭

點解係差d...

反gel

金澤上呀屌你

冇即場補

金澤咪玩野

破佢地獄主場!

Jer yy?

5HO

幫你手
留球全格派100限頭十

淡定啦
惦晒啦

I

和波大家開心啦

想收錢callg呀

琉球係差在食半格定全格

gel頭黨全面進場

主全格開心啲

地獄主場頂住

ME BUY 左主= = NO

入多粒 大家開心

琉球cup佢

金澤入未

地獄主場和都收貨

琉球頂實

彪析單雙頂實

山口雙
琉球雙

29場不敗堅勁

受讓派錢

橫濱blacklist

上場買佢對家佢就反杯 今場買佢就俾人絕殺

個前鋒又入波

場場和

彪心底唔好
肯定好似我咁 無買 幫人gel

金澤cup埋琉球未

就快30場

Gel了 主，個主場太勁

好撚on9 仲要絕殺

gel你老尾

又話買左

今日日乙撚狗撚到

受讓盤王 咁都唔買

入多粒

陣間1-2 上盤又贏

每星期都係其實

9up
買左我點會gel到咁輕鬆
btw 如買都買金仔

瘋狂反手

琉球冇時間啦

勁撚過魯營

我都俾人反手。。。。

屌丫 臭雀咪追唔到

連登愛隊硫球

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅

請大家多多支持

仆街 金澤禁屌

金仔禁住屌

唔入講經

屌 又刷角

俾粒12m黎

金正恩禁屌發射導彈

Tg？

原來山口都絕殺和

心底唔好
彪哥出晒力幫你

邊個jer我！我明明買琉球 出盡力燈

琉球 烈焰 極待撫慰

你都出曬力反gel

又話上20k

未完

fc 琉球 迷失得徹底

刷c就入波啦屌

連埋補時仲有10分鐘 上盤定啲黎

gchi

最後一注 200
9點兩下盤

硫球頂實一世球迷

but我2x1橫檳 琉球點都輸

琉球反cup到未

希望可以50場不敗

金澤24

外圍初盤 受0.5 係馬會平半 自己諗cup唔cup到

你個名

之前條4x1針曬?

士但比多粒

Never give up

金澤絕殺呀

快
我球

9點克羅地亞100%？

立即完場好嗎

金仔就算啦
屎忽撞棍先入得1球

不敗傳說 琉球

2000%今日啲波馬輸果啲靠佢翻身

9點 單單

陣間2場 細波100%

你又買左乜

冰島上盤 克羅要再睇睇

補幾

5

快啲完 補多粒啦

金仔24

惦

屌你

垃圾金正恩

完場未

屌你金仔

完了吧 如無意外

出9點梳析please

30場不敗
下次主場又受讓
睇你地仲買唔買

上下盤都有錢收人人開心

琉球全格未

補到金澤入啦

馬會都有

琉球全格補返橫bin條數啦

馬會真係好垃圾 荷乙日乙呢d 100%角大嘅波永遠唔開角

block

屌你老母單機啦柒頭

琉球頂住！

block左隨

叫足全場

快撚d完

( Show Blocked User - tiffanytoto )

琉球地獄主場嘅朋友可以出返黎gel頭

快完

日日都BLOCK幾個
好快BLOCK到變自己單機

有大聖爺受讓半一？

日假 客客主主和和

一早block左

琉球gel

Gel到上外太空

thz

11ft 琉球手足

1:1 ft

你係咪特登gel爆摩仔

驚咗成場

彪gor 累到反摩起唔到機

我心跳上到3，4百

玩大佢 全格派500

琉球半格都好

女足半大?

今日日假易到

Hi

ky個$200變$100

果班話買主要驗腦係咪深潛哂

勁過魯營

琉球個主場唔洗理咩盤 總之唔會輸波

琉球半格都收貨

上次琉球主場受讓照贏 諗唔到唔買佢嘅理由

29場不敗
傻既都識買啦

真係 上半場好搶口班撚樣去左邊

琉球+1 cashed

而家30

本身諗住搭下大戶順風車咋
點知反摩都上左車

潛左入老母個閪到 重刷

又話咩大戶落飛

WALES半和抵唸

唔好咁啦 各為其主姐

半大我只信luke shaw

根本今日全日得一場派錢
就係琉球+1

出巴利

下場主其他

德國女足

主場29場不敗都要懶獨特買上盤既請考慮下自己仲適唔適合賭球

地獄主場又和 執到半格

1日唔斷1日都追

今日玩馬仔輸咗5K
潘狗仆街死
今晚有咩心水

俄羅斯-5 @2.1
俄羅斯主其他@1.92

珍

講真 一直追追到斷個日都一定有賺

俄仔個盤乜撚野事

九點買咩好

成班買客正傻鳩

打終極魚腩

今次我撐bill

你講溜左佢今季主場必入波姐係買金仔最小入兩球

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅
救得一個得一個 格仔盤
救得一個得一個 冰島盤
救得一個得一個 支那女盤

格仔越回越愛了

唔信地獄主場咪skip
慌死無得賭咩

岩
買客真係要驗腦

引客？

呢啲同阿積士啲-3-4-5盤一樣
你唔買佢都唔好對賭

牛油派錢..

尊重下我老死反摩。。

對哂

你老死....

跟蘋果買

冇人買角？

寧買德國不買支那

佢自己都gel都行曬啦

全細gel

玩國家隊輸到仆街
今晚都係抖抖

中左抽一食雞翼餐加大

格仔大 冰島細？

德國妹半主穩？仆街潘頓輸我幾k要追數

冰島8.5🤔

等即場9.5 有就買 無就算鳩數

我都輸幾k 雷狗

調返轉

9點果3場好難賭

我幾場搵雷做膽拖潘都冇撚左影
唔買潘果場就入黎殺埋
我屌

德國fg拖半主

3場主

唔知今晚好人巴會唔會出水

客客主盤

出左

好彩最買大摩先回到2/3血

9:00兩場合埋眼上盤啦 仲駛諗

串唔串克仔同冰仔好

咁都比你知道

有巴里

9點有3場

克羅地亞要了

咁撚廢仲好意思講

有魔迪

女人踢波唔計

反摩又屌人 唔係淨係人屌佢佢無屌人架咩

國足

藍c呢

gun左
忠實信徒

回塘光頭佬 驚西

格仔之前full team連不知名國家都贏唔到,唔敢買

咁去渣佢地對波

小注好啦，唔明朗

睇下即場先推角

收到

push

尋晚輸到跳樓 我上到天枱
突然聽到把聲 佢叫唔我好叫住
買埋今日格仔半大先
我半信半疑 但都冇野可以輸
依加準備all in

係買都買啲女半大啦
大波波

呢條重心

好人巴有無tg比我跟下

支持！

冰島8.5big送錢

冰島有機啲...

女人足球唔好睇國家呀
日本拎過世界盃
唔好用男人準則去計

Gun

大陸妹做雞就叻

咪跟我 除非你意思係跟我上天台

上盤3x1等上樓

唔敢買女人

Gun yy

女足德國贏唔到2粒，唔好做傻事

冰島回到咁

琴日場塞爾5:0

愈回愈愛

狂魔

Gun joe

屌禮拜六真係唔撚掂 次次都係禮拜六輸撚哂

半大黨準備出黎鳩叫未

買中國先

克羅單頭算

死不買中國 德國上

2100 兩場上盤派錢

Same

女足半大

格仔
阿爾
贏緊

威爾斯x阿爾x德國 希望中一注 日假針哂

半大24

冰島個盤太好分
買阿爾算

9點支足盤

格仔半主！

甲府
綠雞
克羅地亞
阿爾巴尼亞

格仔x德國

大陸🐔今晚會死守，失波都未必會攻
踢德國妹輸少當贏

又係你

9點雙上盤,無須多講

半大又輸

馬會中國女足咩倍率

已gun

4中3

女人半大24

中國細波

入未

冰角

1.5/2 1.87

支那雞被禁屌

格仔+冰島有冇同路

冰島
格仔
德國妹

馬會得半球盤 同出面差0.2誇張

冰島要左下盤

正路波

聽日上街

克
冰
德
威盤

上盤都有大船 笑了

冰島好似凍凍地

21:00 1 克羅地亞 0-0 威爾斯
半0全10叫爆區

德國啲女對波大唔大

德國女足即場大 有幾多買幾多

不嬲都上盤大船加啦

女人仲唔入波係做咩呢

信羅巴了

克羅地亞
冰島
德國

8.5big足水入

冰到完場有無人G持?

德國點輸？撞都撞鳩死你

快啲入啦咁屌

阿爾巴利亞咩來頭

德國入未

依家係踢rugby?

冰島-1.0/1.5
德國女半大
有冇機

冰島已針

角大已死

角升水慢到

大奶奶呢

打反擊

中國GEL得未?

得

繼續冰角

反摩

克
冰
德
威盤
角大針到

德國

買咩

克羅地亞吊打

有角未牙

真心一問有無人知反摩買咩

G Na有無過過半場？

克 冰 德 邊個會入先

jer撚完未

中國先

下盤 我估

好撚悶 乜9都冇

冰島咁樣讓半一。。。。。

支那雞

嘩g na差d

賭係就賭啦 估乜尻。。。。

女足差啲

屌呀

唔落底

足水All in 德國2.5b

21:00 11 克羅地亞 0-0 威爾斯
11111111111111111

21:00 13 冰島 0-0 阿爾巴尼亞
000000000000000000

格仔係咩

中國女足亮劍未

ga仔 日本

大奶奶呀你班八婆

弱智大陸雞
空門唔射, 要控一控先射

德國女1.2收息

空龍唔入

令我諗起日本果場00

德國妹亂射

冰島0射

針到無本賭 咪估囉 咪踢爆

一嘢射就入啦 仲控波

德國24

呢句叫jer咩

好心無成日柒就出小句聲啦
呢句就係jer啦

德中眉

支那男足同女足有得比 女足勁咁多

80分鐘後

中國CASHED

半大全24

角大gel定先

係咁送角

你講咩呀 有得比 又勁咁多

空龍唔入
中眉
半大已死

封左好耐

冰島冰實角

今朝有冇買半大阿？

克goal!!

克羅goallll

格仔GOALLLLLLLLLLLLLLL

克10

等梗克羅升到1.7就all in

OG dllm

格仔！

球王勁到

威仔真係差一班

Og

冰島 德 24

你等到完場啦

繼續冰角到完場

tom lawerance

格仔半大-1

Shit咁快入左

冰島打反擊

嘩屌咁都入

對左 刷阿屌

假撚到

冰島梅左咁耐,射返兩三球啦

冰入未

女人仲唔入球係想點

個波如果龍門行出嚟一定快過其他人
入到禁區先跑出嚟笑死
威爾斯個後衛驚死人哋入唔到幫佢入撚埋

德國妹入得未球半兩球

支那咁勁

24

+5係咪必勝盤黎

角大24

女人好撚古惑架

女既支持
男既對家
這就是中國

德女好似唔太穩
格仔應該可以屌打完場

冰島goalllllll

冰goal

冰島!!

白俄羅斯對唔知乜鳩
10:0

Iceland

冰島 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

半大到我戒慾一個月

女足啲人 踢得仲差過啲澳職

上次12-0

Ice撚goallll

10蚊客勝玩下

女足廢到

冰島

唔知有冇人跟咗呢

-5 2.1倍
主其他1.92

女人真係靠唔住

冰 1個扭3個

冇

女人盃半大24

殺!!!!!!!!!!!!!!

走地狂追大收錢收死人

求快入

半場3x1竟然差低水德國妹

要左2.5s

女人咁多角

入波冰角ok

我屌，本身買冰島走去買威爾斯

克
冰
德
威盤
角去晒邊

冰島補個和同cup等收錢

有早知冇bb

角大24半大24

去哂女足到

冰島22222

中國咁勁嫁咩

24了

歐國杯唔係成日細架咩

中國打平就是贏

大奶奶

g na妹都幾襟打 仲未失波

女足快手入兩球

中國咪撚守啦 屌

對攻半大未

中國一定守

支那女足矛撚到 下下抽水

輸一粒都得

守到完場最好

bale

殺埋德國獨贏

低水半大已死屌你老母

德國妹入未 屌撚死班中國雞

德國快入兩粒

又上盤日？
真係買咩針咩

大陸雞比人入未牙

女足下盤

支那狗輸未

阿爾cup佢啦屌

屌 上盤日淨係買德國妹

差德仔未入

支那妹返鄉下耕田啦屌你老母

咪撚就係 啦啦聲啦

德國快手半大

格仔半主頂住

女足鬥茅

有咩問題

冰島冰實

女人屌你老母快手入啦

半和啊

冰角冰實

場場都上盤 豬撚死人咩

刷角阿

完全唔似有料讓兩球

女足唔係射中龍就入既咩

屌買唔到之後買個樣重要輸

龍都射唔中

又好似真係未中過龍

克羅8.5B 上呀

克
冰
德
威盤
角！

正氣上盤夜

冰實呀！

克8.5b

刷乜撚呀冰島 爆啦仆街

冰實

德國讓1.5/2

格狗威院刷角

格8.5大 冰9.5細 上

冰島頂唔住了

空門幾次都唔入

唉 8.5s又針

克羅9.5b

刷乜撚角 屌你老味

格狗刷啦

on9隊友碌地都唔清走個波

冰島對家刷你老母咩

德國妹入未

冰島弱智送幾角

刷爆佢冰島

真 屌佢老味死全隊啦

阿爾1比1未

冰停角死全家

德妹

格仔又唔刷角DLLM

格仔角

克仔 半和未
OG 返粒啦

中國女足永遠支持

德國妹 10

未

跪求冰停角

半大過關第一關就針

德國立即半大

11倍中國獨贏

格仔連7.5都開埋足水
仲唔刷角？

全針

格仔贏一班波
威記想搶到波都難

跪求

針

屌到班德妹出水都唔入

德國似會和波

真 中場仲要英冠仔

上半就換人

1.5/2 24

德國妹快手入幾球

格仔角大已死

係

德妹比個半主ok?

克
冰
德
威盤
角

德意志！

半主呀德國

1.58

獨贏都冇仲想半主

ICE 插水插撚到

德女入撚爆未

冰角呀

格仔半大

德國班撚樣又踢假

半和 支持

實力係咁多

德國妹贏唔到兩球

係睇下格仔會唔會自爆
或者走漏巴利 俾佢爆開
唔係就應該2:0 3:0

德國女足個龍好似男人

德國妹唔洗留手
盡全力大大力屌7支那雞

好波德國

5555

刷角未屌你老母克羅地亞

巴利打golf 識春入波咩 靠都靠曼連新翼 james

炸

德妹0:0撚手足...

有冇女足link

支那狗同婆一樣 都係淨係識抽水

你話德國男足對中國男足讓5球我都照買德國
但女足就掉轉

女足好多lin

6.5b都唔想買

角都
克
冰
德
威盤

格仔呢場無角既話，波台一獲熟

宜家1角，叫氣咳都未有

究竟有克羅半一唔賭走去賭德妹球半兩係咩心態

阿爾係時候入波

屌佢老母阿爾巴尼亞

琴晚捷克....

格仔角大24

等格仔開3.5

幫我屌下角，克羅地亞

一陣克羅失波就

屌你冰島係咁假角
操盤手第一日返工？

我可以安排你去阿爾巴尼亞 個到銀行擠提

持有8.5，有份被斬殺

個會員編號

好過依加德國呢場

半4全4

cable講波佬好笑 支那講體育精神

支持

9.5屁股呢叫佢出黎屌下

女人取消關注你老母

法國正氣好多

半主先啦德國

克
冰
德
威盤

針得

係我X興兄弟同我揼柒佢

㩒屌但落盤

德國妹
冰島快入

6.5都已經足水
呢場角大撚手足

兩場都冰角抽1派200

格仔上盤點部署

女足幾廿對波都入唔到

我

德國入兩球先半格 比狗賭

ng

女足走地落到1/1.5

等收錢

Lmlm

真？

希特拉半場會有一粒

我條過關

睇左名未

冰島冰c

我大注扑左落去

除左法國女人其他都係辣殺

德國半主屌曬德國女足全隊

發下夢先

德妹半格都冇得叫

我屌佢老母開9.5冇角

屌喇星球探靜咗幾耐

女人2球點讓

又係琴日咁,有角隊冇角
冇角隊好多角
點賭牙

大陸妹裝假狗明明睇落去好撚大波

俾個盤玩9左

屌，瘋狂入手角細溝貨

德國女人點捉?

德國贏半格 聽日即刻去叫德國雞 慰勞佢地
贏全格 慰勞一個禮拜！！！

屌中國差d

德國1.5/2

大陸妹死埋一二邊啦

屌，差d中國入

中國啲攻勢仲有威脅過德國

又落飛，又9.5咁都冇角

大陸妹唔好再扮矜持。腿張開俾人入啦

冰島唔好再有角喇

On9冰島咁多角

冰島角細苦主

5.5足水入大

三場主盤上格直播奶屎眼

中國d攻勢仲好過德國

班大媽茅撚到

補緊飛 溝返淡
買格仔啲角細

下半場角大爆鳩你

4.5都未遲
唔好急丫細佬

好快俾12m

真
冰島送角死全隊

8.5 9.5都有得補

救命…

冰島場買左角細

完半場都搵唔到 求女足link

德國快D中出支那妹1粒定下驚啦

德國上盤可以針

嘩屌大陸g咁撚狼

冰島比多粒
德國妹入粒pls

買左冰島角細格仔角大
又輸

5.5都出埋

抓飯

馬會投注站幫到你

你上網搵抓飯就有

8c都願

c s 100k?

班女真係唔撚識射

又話巴利好好波既

半大介唔到

屌等唔到足水

Is shit

大陸妹玩開狗音
好很彈得

師兄坐左幾多年

點解會買左德妹 有無人可以話我知

有4.5先要5.5都唔知開唔開到

差d中國入

我9c都ok

租樓手持咩

格仔2c

岩岩出黎？

thx

斬入去好過鳩射啦 班女人真係冇撚腦

終於有C

下盤有無手足收飛

冰快刷角

大注8.5s又要跳樓..

9c唔ok 8啦

克
冰
德
威盤
我可以點叫

德國1.5可all jn?

德國性感防線

半2全？

德國中國55波讓球半二球

有線網上版有

唉我唔撚知呀

全24

仲有8C點叫

威爾斯其實冇咩能力上頭20，呢幾年咩事推上去咁快，俾盡都係巴利藍斯

過關3串4
克
冰
德

威盤
快撚d刷啦

冰島個場質素好差...

好撚痛苦

Diu半場5c

有曼妖占士狗

悶撚到仆街

最多半一冇諗過德國咁垃圾

HT

克羅地亞
冰島
德國

半大CASHED

歐國盃做低比利時殺入到4強
4強冇藍斯畀C朗屈機

德國妹1.5b得唔得

半大執錢

度下場仲好唔知幾多人死格仔角

仆街搵次正氣全上盤都好很難 1.5/2點叫

過關3串4
克
冰
德

威盤

德同你反轉買

8.5 s
頂住

賭仔全Crashed

希望等到補飛

仲有2場上盤吊下命

德國女人廢撚到咁？

徳國臭雞半主針埋

應該冚世界通殺

冰島8.5s 補唔補飛好

幫頂

支那好快冇氣

格仔半2全10得唔得

好日唔開女足
呢場就開..仲要有埋即場
馬會係叻既

阿爾神奇更衣室

得9.5補唔到

準備補飛直插中國NG

冰島同我冰角

德國女足[-1.5/-2] 屌你老味 讓兩球

女足1.5大？

賭還賭 香港前途唔可以賭
守護香港 拒絕沉淪

有買到上盤3x1?

宜家6.5比狗買

世界杯

yes

德國呢班女可以讓兩球真心痴撚線

我都唔知仲追唔追好

驚你叫到無氣 都未到佢地無氣

唔係一球咩

格仔ng穩?

中國女足拎今屆冠軍

仲補？

德國臭雞